有冇人想睇毒撚行山相

呢位巴打一個人好享受咁

人地大把女

山系女行

捨得落嚟啦

咁高都收咁好，大把女食啦！唔知用乜電訊台呢？

人地約緊炮
行完落山就開房扑野

𨳒你老母閪

做咩影我

樓主會唔會變第2個鳩硬
開親post都會有人問
你點落的

你乖啦唔好再上山喇唔係次次都咁好彩有螢火蟲

SET TIMER自拍 可恥

毒撚師

好好多了

我毒啲，今日生日一個人去離島3日兩夜，仲要冇帶擋風板，搞到煮野煮勁耐

生日快樂啊！

凍唔凍啊 注意保暖

多謝
呢到唔凍呀，我依家都係打開張4季睡袋當被冚，都覺得有少少焗，仲要對住海。之前聽講蒲台出名大風，但依家又唔覺，可能個位擋到

我上次12月尾去，大風到第二朝出去睇啲釘都吹甩幾條
Btw蒲台島唔係得星期六日同假期有船咩點頂到咁耐

蒲台島一個人3日兩夜會唔會悶啊？

之前好想搵人陪我上山過夜都搵唔到
自己一個又冇好有動力
睇到你呢個cm 又有啲心郁郁

我今日出門口，去到地鐵站先發現唔記得帶gas, 爐頭，同畫然後set camp果陣，發現得5支營釘，同埋啲繩冇咗，先至醒起新年果陣拎出嚟洗冇放返入去

我搭星期日船，星期二走，唔想同人迫，我視線範圍冇人，塔附近得一對情侶

我帶咗數字畫過去畫，喺戶外唔會存在悶的，總會搵到嘢做下。

cls咁多野唔記得帶平日去真係好正勁少人

我新手，個煲都係琴日先買
冇人真係超舒服，係少咗幾支營釘搞到依家瞓唔著，啲風吹埋嚟就會好嘈

咁就冇辦法了，冇營釘拉唔緊。
聽朝可以試下搵支粗少少嘅樹枝代替睇下打唔打到落去

打唔到，碎石

你好犀利啊！

PS. 生日快樂